其他區要小心睇路

舊年武漢一封，即出現大逃亡，其他地方，包括全世界即時爆到七彩。
今次封喬丹甩甩漏漏，走咗唔小人，其他區市民請小心睇路。

聽左Lin Wood 講
一早準備好晒糧食同食水